iPhone 8 裂玻璃

打過去整電話舖問佢話700$ 換原廠玻璃 我想問玻璃有原廠

維修手機原廠配件貴的能買個新機？華強北二十就能搞定！
去到原裝料 比佢組裝

玻璃d人話冇原廠

諗起蘋果整舊濕鳩玻璃係底真係冼鳩人換機

換後面塊玻璃係咪會無咗防水

唔洗錢 有一年保養玻璃裂既話

出面街舖唔會攞到原廠貨